曲線迫港府、夾中央

川普領導嘅美國政府已經完全出賣港人。係時候要向美國領事館反映港人所有不滿。強烈不滿川普（並不是美國）為了貿易，蔑視公義、人權和自由。我認為，反川普遊行及示威會立刻刺激港府及中央神經。美中貿易戰下，中國買美國怕，要買豆嘅買，要佢乖嘅乖，所以唔會容許香港呢個透氣孔有咩依郁。中國任由香港反美就等同自己堵塞唯一透氣孔。反川普會將香港提升在美中貿易戰下嘅位置，將保林鄭帶來嘅政治代價太大提高。

我哋沾污國徽，佢大條道理鎮壓我哋，但我哋燒川普幅相，佢耐我哋唔何。我哋攻擊川普頭像，佢哋無法阻止。國旗及國徽條例第7條只保障中國國旗及國徽。我哋舉美國旗，佢哋就趁機話有外國勢力，但沾污川普印刷品係完全符合愛港愛國精神。衝擊美國領事館一定比衝擊中聯辦好。見到暴力鎮壓，美國人民絕大普遍食花生，唔會出聲。點解？佢哋自己本地政治問題多，冇空間理香港。美國左派忙於2020大選及反川普，美國右派承諾不做世界警察。

我哋要利用香港扮演中國嘅透氣孔角色同千載難逢嘅美中貿易戰。曲線迫港府、夾中央會令事件快速升溫，因為我哋唔等得。

歷史上香港係英國殖民地。今時今日，英國反川普情緒高漲，川普訪英處處與到大型示威。我哋掂緊英國民情係完全符合英國佬留低嘅價值觀。

注意，我提議嘅係反川普行動，而唔係反美。反川普必會爭取到美國民主黨支持。左翼報章必會大肆報道（如紐時, CNN, 彭博，華郵等）。佢哋望咗幾耐有外國幫佢手反川普。

呢條橋或者係絕啲，但成效高。大陸咁鐘意口口聲聲話反川普、反美帝，每次雷聲大雨點小，我哋今次就幫佢一把，送佢地一程。

美國關係法係乜？

美國關係法只要大部分議員讚成，其實係唔需要trump簽名（未fact check

唔知點解我覺得呢個有得諗

G20我地眾籌完trump可以直接同習種見面簡然一句都唔提香港

竟然

所以我話點會同美國無關。有人話川普從來都唔係自己人，佢幾時出賣過我地。唔係自己人就唔會有關係法。知唔知點解會有關係法？因為六四後人心惶惶，列根幫手逼英國實行直選。

可唔可以再解釋多少少，講白d

唔係，美國總統可以啟動暫停機制。總統有權簽executive order立刻暫停關係法。

六四後人心惶惶，美國為咗鼓勵大陸確保香港順利回歸及遵守中英聯合聲明，設立美國關係法（政策法）。呢22年來，講過幾次話會修例及取消，因為香港受中央打壓。總統可以因自治狀況啟動暫停機制。當一條法例個目的係保障香港人權及自由，但當人權被嚴重侵蝕下，川普選擇唔叫停，咁佢係唔係出賣香港。唔啟動暫停機制，係唔係對香港現狀滿意

三毛

取消關係法 係底牌
一出左 香港就挽完
王牌緊係唔即刻出啦on9

加上美國 國會又推緊制裁中共官員
你又點get到 佢出賣我地呢？
佢又唔係香港人

用關係法逼中國唔可以出解放軍
又默許國會搞中共
又去信世貿取消中國 發展中國家嘅特權(可能報復中國同俄羅斯搞韓國領空單野）

佢做左咁多野
已經幫左我地好多
你咪撚再亂帶風向

要燒就燒習近平
On9仔

取消唔取消關係法輪到你揀？你覺得你叫得郁川普？我想知川普做左乜野。制裁中共官員，好驚囉... 但係國會提出，唔係川普。川普唔係國會，國會亦唔係川普。

默許國會搞中共係因為貿易戰，同香港無關。
去信世貿亦係因為貿易戰，同香港無關。仲有，世貿係隻無牙老虎。

你識講用關係法逼中國唔可以出解放軍，點解唔用關係法逼埋中共推林鄭下台。點解要綁死自己，只係用關係法來對付解放軍。等如大陸打稀土牌，張牌已經用過打南海爭議，同一張牌又用來打貿易戰。

太死板